大家點睇1665

strong hold

抽5中0, 明知用致富抽一定唔會中，衰念免手續費 , 認真唔會再用垃圾致富